蘋果 : 資深法醫：陳彥霖浮屍有可疑警應公開更多調查資料

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

呀sir做野唔洗你資深法醫教

咪就係，有冇殺過人之後毀屍滅跡呀，冇既話邊有資格評論犬方做事

篇新聞入面都話有法醫公開撐警
以後警犬處理過嘅屍體就揾撐警法醫驗
咁就乜春都無可疑